點睇億嘉國際呢間野

朋友fb 日吹夜吹月入十萬，加入佢團隊，煩過保險狗

傳銷

屌你老母, 咪撚post 依啲垃圾野 出嚟引人做啦

純粹想屌醒呢班人

識人做緊 已經去到水尾 越賣越平

你JOIN佢係佢月入十萬 唔係你

副總裁